AM車都有多套假牌！以後見到AM私家車唔好留手！！！

反正都係共匪手下專用車

以後見到AM牌

共車冇意見，但係唔好講假牌，係私家牌

呢個要推

留返黎整rb呀!

Am好似係政府牌？